夢見如何讓公司高層推翻公司惡法

其實發夢見到，我公司高層的伴侶同仔女被帶到一個秘密花園，又飲茶，又食曲奇餅，仲成身裝飾得好靚，呢幾個人玩得好開心樂而忘返

卒之，高層見到我地待佢伴侶仔女咁好咁友善，高層推翻所有暴政惡策了～

dog up 狗up無撚改錯名